KFC個FB廣告是咪ON9

佛系食雞

On9

完全濫用哂呢個詞，全城都din撚左d人

即下講fuck閪食雞會唔會更吸引